[警世] 放榜時間慎防補習佬軟性廣告

可能你成績唔太好想retake, 或者覺得自己仲有進步空間, 所以想上嚟睇下有冇人幫到你地手, 尤其係放榜到排jupas既呢兩日就特別緊張.

呢個鐘數就會特別多補習佬上嚟搵食. 唔係話佢地冇料到, 但係私補界參差不齊加上非常overpriced既情況只會令到你明年今日有可能都係攞番呢個分

考試呢味野同做人一鳩樣, 衰左次就洗洗面, 認真檢討下自己衰咩. 通常都唔係因為智商問題, 而係個人行動力唔夠, 做野拖, 成日搵藉口比自己跌入comfort zone. 你一日唔改呢幾樣野, 比你付碌入到U你一樣會炒GPA, 一樣會搵唔到工, 一樣會做地底泥.

唔想咁做既, 就熄撚左連登佢, 出去跑個圈, 好好由心底入面改頭換面, 會比起你去報咩補習更加有效.

大佬，要揾食wor, 我教的學生今年最水皮都有lv 5. 唔算呃飯食呀？